戰螂精神：支國人繁衍五千年而不滅絕的奧秘

這就是戰螂精神！

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？